

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 299.84

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 299.84

TAXA ADM Calulado: 267.83 / TAXA ADM Retornado: 32.13 
Valor Bruto Calulado: 535.54 / Valor Bruto Response: 299.84 | FALHOU
